## Теоретический вопрос 

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
ответ - функия это маленькая программа, к которой можно обращатся с другого места в коде. 
Функция принимает определенные параметры и возвращает некоторые значения. Так же функция 
может вызывать сама себя. Может возвращать пустое значение.
 
2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
ответ - аргументы это данные с которымы будет работать функция. По сути без них она будет бездействовать.

